有冇呢類型既文宣圖

推

點晒相佢

貼d一睇就明個d啦

e.g. 支持vs反對平反六四

推 要多d